歐聯Fantasy / UCL Fantasy 交流區

Selecting Your Initial Squad

Squad Size
To join the game, select a squad of 15 players consisting of:

2 Goalkeepers
5 Defenders
5 Midfielders
3 Forwards
Budget
The total value of your initial squad must not exceed €100 million.

Players per team
You can select up to three players from a single team during the group stage. This will increase to four players for the round of 16, followed by five players for the quarter-finals, six for the semi-finals and eight for the final.

Managing Your Team

Choosing Your Starting XI
From your 15-player squad, select 11 players before the Matchday deadline.
All your points for the Matchday will be scored by these 11 players; if one or more doesn't play then they may be automatically substituted with the players on the bench.

Your team can play in any formation providing that one goalkeeper, at least two midfielders, at least three defenders and at least one forward are selected at all times.

Selecting a Captain
From your starting XI you can select a player as a captain whose score will be doubled at the end of each Matchday. If your captain does not play a minute then no player's score will be doubled.

Substitutions

Manager substitutions within a Matchday
After all matches on a single day have finished and before the next matches start, you can:

Replace any player (unless they were sent off) with one from your bench whose team is yet to play
Change your captain (if he was not sent off) with a player from your squad whose team is yet to play
Players who are substituted out will score 0 points. The captain bonus will be lost from your original captain if a new captain is selected. Substitutions and captain changes can't be cancelled once confirmed
An unlimited number of manager substitutions can be made, although it is not possible to make them after games on the last day of the Matchday as all fixtures will have been completed
If a manager substitution or captain change is made, then no automatic substitutions will take place in your team that Matchday
Automatic substitutions within a Matchday

手足們有冇人玩UEFA CL fantasy